[連登有愛] 過幾日去大阪未plan , 有咩地方好去? 快手唔該

連登仔成日去自己一個去日本,過幾日條女生日,諗住去大阪慶祝
冇plan行程,你地有咩地方介紹? 快手少少推介黎 日本你地熟啦 ,連登毒撚多 識周圍一個人去
到時俾我條女一個驚喜 邊間酒店舒服環境PAPAPA
快手唔該 過幾日飛

伸手得嚟仲要咁無禮貌

落機-》check in -》扑野-》check out -》上機番香港

好似話有個叫飛田新地嘅地方好出名，有男有女有老有幼，遊客本地人都好多，我諗應該啱你地

快你老母

唔去金龍唔好話自己去過大阪

係日本幾少見既地方，幾適合去行下散步

thank

咪講左唔該

屌你老母，唔該

必去關西機場

自己睇多次因為咩語氣人地屌你先la~老憑答你咩~書又唔買

做伸手黨本身就係仆街
你呢家仲要好似老奉咁

善用起底功能

食金龍